##Καλωσήρθατε

Η είσοδος στις υπηρεσίες Ηλεκτρονικής Γραμματείας γίνεται με χρήση του **ιδρυματικού λογαριασμού σας**.

Οι δυνατότητες που προσφέρονται σε **φοιτητές** είναι:
- να βλέπουν τα μαθήματα και τους βαθμούς τους
- να υποβάλλουν ηλεκτρονικά τη δήλωση   μαθημάτων τους
- να διεκπεραιώνουν ηλεκτρονικά αιτήσεις για την έκδοση πιστοποιητικών

Οι δυνατότητες που προσφέρονται σε **διδάσκοντες** είναι:
- να βλέπουν τα μαθήματα, τις τάξεις, τους φοιτητές και τους βαθμούς των φοιτητών τους
- να υποβάλλουν ηλεκτρονικά τα βαθμολόγια τους με χρήση ειδικής κρυπτογραφικής συσκευής